難聽都要講句 唔好搞咩V煞上街

1. 唔係個個睇過套戲 亦都唔係個個明 比人個感覺似一班中二病cosplay佬睇太多戲
2. 帶左點上裝？ 同埋好易比人mark到
3. 有錢捐比星火或者買返d gear好過啦

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

真心有點柒

正正經經黑衫啦

就夠

叫佢地print 個面具圖出黎派仲好
同樣可以用達到遮樣既效果

V煞

可討論下先.

agger

但你會好有noise

但係會好有noise，因為全世界都知個意義係乜
各有各做ok?

係 好中二

岩，畀人見到感觀都唔好

無傷大雅 各有各做啦
開頭舉美國旗又係有班人屌

到時又要扔, printer張出黎算啦

V煞意義：推翻政府並說服人們統治自己

最大問題係佢有冇政府主義的意味

cls v煞係中二都講得出係咪on9

用你logic, 夠可以話唔係全世界人人聽都聽過do you hear the people sing

口罩咪一樣

冇錯，但講得太遲

鳩post,不推文reply

兄弟爬山各有各做
無人知work 唔work

我唔會做，不過唔反對有手足咁做

一直以黎都係鳩試鳩做
一開始美國旗又屌，連儂牆又屌，唱歌又屌，火又屌，乜撚都屌左先